突發 Ive 都要罷課

I大既大家
記得聽日都要罷課
希望大家係自己院校既canteen 或 球場
進行靜坐

到時亦可以集合人去3:00中大 罷課集會

五大訴求 缺一不可

自推十連

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

1/10

2/10

毅進狗呢

3/10

有人性既就罷啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

IVE仔夾硬JOIN去大學生度做乜

聽日計唔計attendance?

推

咁去樹大囉？

香港popo 除良安暴

關係唔係大學乜事？ 而家係講緊學生罷課ive 人唔係學生

ive咁撚縮骨佢會唔計？佢緊係由撚得你死
最好罷到唔夠attendence然後全世界restudy
除非個tutor好人仲要係黃絲

大專生暨中學生罷課集會呀